台灣通過<反渗透法>，打擊中共代理人!

以下來源來自蔡英文facebook:

反滲透法是反滲透，不是反交流！

中國對台灣的滲透與威脅，是台灣社會共同的憂慮。防止中國的滲透，各個民主國家都在做，今天台灣終於跟上了這個腳步，立法院三讀通過「反滲透法」，完成相關民主防禦的法制化工作。

反滲透法的內涵很清楚，就是「一個條件，五種行為」、「只罰行為，不罰身分」。

一個條件是指，接受境外敵對勢力的指示、委託或資助。

五種行為是指，違法提供政治獻金、違法從事競選活動、違法進行遊說、破壞集會遊行、妨礙選舉。

我要請大家放心，反滲透法是反滲透，不是反交流。這部法律中所規範的違法事項，都是對民主機制有直接傷害的行為，兩岸正常交流原本就不會牽涉到這些行為。所以無論是經商求學、往來互動，以及言論自由，都不會受到反滲透法的影響。

有些人用以訛傳訛、危言聳聽的做法，來扭曲反滲透法，這樣的行為應該要適可而止。我衷心相信每一位熱愛國家的國民，都不會接受中國的委託，從事危害國家利益和自己同胞的事情。

在這裡，我要謝謝全體國人對反滲透法的支持，也要特別謝謝朝野立委，在立法院的理性溝通。

守護我們的民主，防止中華民國國家主權受到挑戰，是我們每一個人的責任，這也是我身為總統必須堅守的立場。

人地司法越黎越完善 , 香港就越嚟越差

德美 聯署 整合

絕對認同! 唉，時移勢易!

本先香港司法都完善
但幾完善既機制，比壞人掌弄都係會變極權
香港本先都係多方面互相制衡
但紅底入侵，將啲話事人換曬做紅人
咁變相咪三權合作去打壓人民
錯既係中共，並唔係制度既錯
曾經既三權分立都令到香港得到尊重

中共要統戰台灣, 一定用間用諜

台灣人都開始醒覺

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls